{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110877",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양 HOTEL THE WYNN"
    },
    "text": "当宿は総客室数が80室で、近くには3号線元興駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。宿内ではネットフリックスを利用でき、個人IDでログインする必要があります。また、ラップトップやワイングラスをレンタルでき、荷物を保管することもできます。しかし、1部屋あたりの車両は1台のみ可能で、喫煙は禁止されています。特に喫煙する場合、特別整備料金20万ウォンが課されます。ペットやペットは立ち入り禁止です。宿泊施設にはプレミアムとスイートの全室にスタイラーが備えられており、一部の客室にはスタイラーがいない場合があります。当宿はとても清潔で快適な寝具類を提供し、様々な便益施設を備えています。また、フロントスタッフの親切な応対と静かな雰囲気の中でリラックスできる環境が強みです。コスパも良くてよく利用される宿です。公共交通機関の利用が便利で、従業員の親切なサービスも目立つ場所だとレビューが残っています。全般的に満足できる宿泊施設だとお知らせします。HOTELTHEWYNNは常にお客様のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿の総客室数は80室です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くには3号線元興駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿内で利用できる言語はありますか？",
            "answer": "宿内では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "宿内ではネットフリックスの利用、ラップトップやワイングラスのレンタル、荷物の保管などのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、喫煙は禁止されています。喫煙する場合は特別整備料金20万ウォンが課されます。"
        },
        {
            "question": "ペットやペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットやペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはプレミアムとスイートの全室にスタイラーが備えられており、一部の客室にはスタイラーがいない場合があります。また、清潔で快適な寝具類も提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿の強みは何ですか？",
            "answer": "当宿の強みは、フロントスタッフの親切な応対と静かな雰囲気の中でリラックスできる環境です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の利点は、コスパが良くてよく利用される宿であり、公共交通機関の利用が便利で従業員の親切なサービスも目立つことです。"
        },
        {
            "question": "HOTELTHEWYNNは何を提供していますか？",
            "answer": "HOTELTHEWYNNは常にお客様のために最善を尽くすことを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 420
    }
}